［置頂］沙田遊行現場Update 2

開

喺新城市
而家應該點

推

香港人=沙包
勇武派=勇敢地企前排比狗打

依個時候先5001 屌

Push

推另一個post!! 集中討論

源禾路警察防線開始向前
Source:立場live